hi 淡友 (199)

..

sor, 冇留意1001

我開左你先開